比匯豐收左信用卡年費

唉收左$1800
又唔睇月結單

你不理財 財𣎴理你

落分行Waive

轉用RED

打電話返去下個月會refund

打hotline waive咪得囉

打電話上去好似直情個系錯有個選項係waive 年費

就算過咗期罰埋款，都可以打電話去waive

系統

直接hotline waive，連真人對話都唔洗

跟番卡後邊電話打上去
跟錄音禁去信用卡服務會聽到有免年費選項,禁入去打埋卡NUMBER會自己蚊走果1800蚊, 俾左既都會俾番你. 唔洗落分行幾分鐘搞掂

咩年代

佢剩係想知你仲係咪生存緊
死左既話慢慢食晒毒撚户口d 錢,
然後清0

連手續都慳返, 到有親戚發現時已無仇報
無晒錢

佢已經收左
HSBC電話只可以係未收既情況下Waive定先

打完電話下期會彈返比你

正常下期會比番你

打上去講囉
匯豐應該得
大新試比佢串返轉頭

多謝大波妹
又真係得喎

剛剛打左 有得退返
感謝各位

你睇下到時會唔會有手續費扣多左
如果係關個年費事嘅手續費都可以waive

匯豐銀聯？
打電話可以waive
不過要有電話理財密碼
on99

你小巴唔敢叫落車？